［超準瘋傳！］你選擇邊種牌子嘅月餅，就知你係點嘅人

中秋節就到，唔知大家鍾意食咩牌子嘅月餅呢 呢個測試可以知你係點嘅人 唔講咁多，即刻測試！

A-榮華
B-美心
C-恆香
D-哈根大師
E-大班
F-聖安娜

用30秒認真諗下先好睇答案
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
選擇A的人：你鍾意食榮華嘅月餅
選擇B的人：你鍾意食美心嘅月餅
選擇C的人：你鍾意食恆香嘅月餅
選擇D的人：你鍾意食哈根大師嘅月餅
選擇E的人：你鍾意食大班嘅月餅
選擇F的人：你鍾意食聖安娜嘅月餅

好準

點解會知我鐘意食恆香月餅架

奇華呢

樓主好似係心理學家

心理測試不包括奇華

邊個負皮

我親戚除左d以外全部有買,好恐怖

唔撚準呀屌你老母,我買完美心覺得先覺得美心月餅好難食

秒

今個中秋，無論你食乜嘢牌子嘅單黃蓮蓉月餅，都代表你係一個好「涼薄」嘅人

屌你老母

Who

唔錯

前來暖貼

樓主係咪外星人
點解會知

丁

朱哥你好